有無啲咩係想同對方講但又唔敢講？

我先
其實第一次見你嗰陣已經覺得你好特別
初頭真係日日keep住傾計傾到唔捨得訓
可能熟咗之後，我地都了解到大家
就開始唔似以前咁日日傾到好唔捨得
我好攰，我好想move on
我淨係好想知你點樣諗我
可惜
我係唔會夠膽同你講
我鐘意你
由一開頭，我已經鐘意咗你。
可唔可以俾個理由我死心
我好攰，好想忘記。
每一日做嘢，都會諗起你，
但我地係nothing

M小姐，識左妳十年。點解連小小機會都唔俾我喎

你英文名係k開頭？

唔係

想重新認識過 可唔可以比次機會我放唔低 就算過左幾耐都係放唔低

第一個post就關於佢 睇黎你真係好上心
有咩就同佢講啦 反正都預咗失敗 咪當了咗件心事

知你對我好好 好主動關心我 我有試過投入feel下你魅力 但我地真係唔會一齊到 唔知點開口拒絕你

我都好想講清楚，但會唔捨得。

This is only the way to move on

如果有一日我可以拎到勇氣出嚟攤牌就好了

哎呀 原來我掉轉咗the同only

有啲人死頂難頂 忍到最後真係好攰 決心放棄嘅時候 就真係會搵一個方法解決
樓主你加油

多謝你
我都係等緊我頂唔順嗰一日
但依家真係好辛苦

分咗4年仲好掛住你

我好後悔講左分開
對唔住，可能你都已經忍夠我。。
可惜我地都已經返唔到轉頭，
不過多謝你比左好多回憶我。。
希望你會搵到一個比我好既女仔。。

我好想你講多d自己既野比我
我知你做野忙
但當初你講架...
幾忙都好，對你上心自然忙都會覆一句msg

我煩你都係因為對你無安全感...
知唔知我既耐性會因為你既態度而用完...

屌 同路

Sp?

點解唔直接啲？
佢冇暗示咩？

你份人真係好自私 好自我

加油啊比心機我冇咩想講啦

由日日同你傾計變到今日唔再覆你想退出 其實你一早都有一個係身邊日日都聯絡傾計 我只係咁岩係呢個時間出現其實我唔知由幾時開始已經好似鐘意咗你放咗係心一段時間直到你終於比回應但又好似玩我咁原來我一直以來做咁多野你都睇唔到算了

一樣分左4年中間嘗試過傾返計 唔work

人地都唔鍾意你

我都係 雖然仲愛仲care但返唔到轉頭了
就好似遠房親戚feel 心入面有個位置留俾佢
但唔再會係情侶

完全明白
我係當時覺得唔work，唔想拖拉唔俾假希望佢 所以叫佢唔好搵我了
學你話 其實心入面佢一直佔左一個位置 即使知道無可能了

其實我好想同你分手因為我地性事唔夾
同你講咗好多次都冇解決到個問題
我知自己毒撚冇朋友應該好難離開你
但冇性我好辛苦你完全唔明白

已經過咗差唔多五個月未放底你
你去緊旅行個陣無聲無息咁消失咗
唔係講好咗比渣沙我當手信咩
雖然你錫完我同我講 唔小心衝動咗
想再諗多陣 我唯有疊埋心水當你可有可無
係自己一廂情願 自己諗多咗
睇翻啲message 原來之後每日我扮唔在意 唔搵你
你都會主動搵我 你消失係咪覺得攰啦煩啦？
我無勇氣再同你講嘢 偷偷哋stalk下你就心滿意足

Same

點解個個都有呢啲經歷
連對方係咪鍾意自己都一個答案
好痛啊媽

冇一個答案

英文名T開頭？

想講 你係咪咁撚忙唔得閒覆我呀臭閪

我唔夠膽做得明顯啲
因為怕對方只係當我朋友

一開始問D冇咁直接 睇佢咩反應囉 如果見唔對路就停囉
起碼試過 令自己無悔

對唔住 我應該體諒你多啲

佢唔肯答我 一直迴避我
算了 都知咩事

我絲打嚟
如果我係男嘅我一早表左白

以為自己

有冇人同我一樣睇每個留言都會諗係咪諗緊嘅個個佢

點問 真係唔識

我愛你 想同男朋友講但又好怕醜

我就生日啦 我想收到你句生日快樂

例如平時佢share下d食物相 咪話下有冇我份之類

繼續撞呀

我明呀分左年幾都仲係好掛住 呢排諗得仲密

我好想搵返你但唔敢，怕我喺你心入面最後嗰少少好感都冇埋。你可唔可以搵返我，我哋重新開始啦

其實我係李嘉誠

巴打dse加油 過咗去就向前望啦
有新嘅緣份係大學等緊你

雖然係你講分手 但我冇怪過你 我地嘅世界太唔同啦 我感激你嘅出現 令我的起心肝學打中文 改變壞習慣 我會聽你講早日忘記你 搵個更愛我嘅男仔 同埋我冇唔聽你講野 你每一次講嘅野我其實有做到
未放得低你住 最後祝你搵到個岩你嘅女仔

原來有咁多同路人

屌完全係我心聲

頂中到應一應

就算當初自己一早講 都係覺得佢唔會應承

我好掛住你，好想搵返你，你主動啲搵返我好唔好，只要你搵返我，我可以當咩都無發生過，就算幾鐘意你都好，我都會控制住自己當你係朋友

你係巴定絲？

同你扑野好撚悶 雖然你係個好男仔

過去嗰半年
其實我好想同你好好相處
但係你從來都唔畀機會我去了解大家

好掛住你

我好掛住你啊 可唔可以翻黎我身邊

我聽日想見你 答應我啦好嗎

唔知點解我會咁在意你覆得我咁慢 我係咪鍾意咗你

慘
好多人都同曖昧對象無疾而終
甚至連對方有冇一刻中意過自己都唔知
好似每人都有一個咁既經歷
睇到都覺得心痛

屌
我都想問

我好想問出口
但唔夠膽

點解唔問 暗示都好啦
你今日唔做 可能第時會有遺憾
加上 唔通真係係佢身邊做朋友守護住？
最後人地識左男/女朋友 都會疏遠你

好憎人已讀當回覆明明當初好地地

每日訓醒第一時間係諗住你

咪就係

Why not

你算什麼男人

好撚憎你
You ruined my life, faith, and hope

點解揾番我又忽冷忽熱呀？
你知唔知我呢個月好努力先放得低你，
你一番黎我嘅生活又唔平靜啦。
你究竟想我當你係咩？
你想我點同你相處？
係咪答多我幾句唔得？
關心下我都唔識？
咁做咩揾番我？
有時真係想求下你放過我，
但我又唔捨得。
你究竟想點呀？
我真係好驚又跌到痛一痛，
有時諗落都幾灰，
我地連朋友都唔係。

以後要搵個對你好嘅女仔 唔好再盲目咁單方面付出 即使我哋只會係朋友 但你隨時唔開心就搵翻我啦 因為我永遠都想你過得開心 記住要早啲瞓
有你陪嘅每晚我其實笑得好開心 有一刻我以為你拯救到我 可惜只係嗰一刻

我有啲掛住你

我想話比你聽
喺你身上 我已經賺夠失望
我決定左move on啦
你都唔使再哂心機 扮到好鍾意我咁
返去你所謂嘅女閨密身邊啦dllm

多謝你浪費左我咁多時間去等一個唔適合自己嘅人

等你等到天光
我唔搵你你又真係唔會主動搵我
但次次都係我主動 有無諗過我都會攰

點悶法 念住經屌西？

怕俾佢知左
朋友都無得做

同我一鳩樣
會唔會係同一個人.........

笑撚咗

本身發展成點 點識架

唉 結果都係收皮

其實我真係好唔捨得妳離開
深夜喊過唔知幾多次
雖然唔算叫真正一齊過
但妳唔想我失望有遺憾，免強咁賞試過
但我同其他女仔根本無一種咁愛既感覺，
咁認定一個人既感覺
好掛住妳

你有時真係好克人憎

真係好想知連我電話都唔save嘅人
有冇一刻係想認真發展 定係想玩下我就算

相處咗咁耐
結果都係比唔上你新識嘅其他女仔
陪你渡過咗抑鬱嘅階段
我嘅離開
你會否有任何不捨

分手喇